desktop選擇，水冷定風冷？

spec差唔多既情況下，水冷定風冷好？

Msi trident x

corsair one

價錢都差幾多，想知msi風冷會唔會好高溫唔夠水冷好？

咩水冷

兩部都係廠機，巴打可唔可以幫手睇睇？

兩部廠機，正常都唔會過熱
而且風冷水冷效果都可以不相伯仲
睇spec做人

簡單講，即係買廠機
無需為散熱問題考慮

睇番 linus 果邊，Msi trident x 好d 但係9900k降左全核4.3 hz ,應該係廠機怕過熱所以出廠預先降頻（9900k本身係全核4.7）

Corsair one 個設計問題，一黎冷排無配獨立風扇
二黎，d熱風吸番入機箱

Corsair one 個成本係高d因爲有兩個水冷排，但係個設計發揮唔到水冷個優勢

簡單D黎講，有錢就買水冷，冇錢就買風冷

緊係corsair one
j 到出血

風道做好，水冷同風冷無分別，只係水冷容易處理風道問題。
當然開機箱蓋，就唔會有溫度問題。

廠機水乜撚柒野冷

爸爸比左幾多零用錢你咪用晒佢黎買機